點解香港同台灣D大人物咁唔同

入面龍應台成日寫D好似好傳統既散文, 又一把年紀, 但係上鏡好得體, 又玩得, 識俾反應
D主持雖然都係夠時間要overrun, 但係都係幽默帶過, 唔會好似香港果隻鴨咁係咁講「夠鐘啦快D啦」, 仲有表演緊既時間又唔會成日插咀show off自己好叻(而最衰係唔叻)

除左標準答案「特首唔同」之外, 點解可以爭咁遠?
人地D節目真係賞心悅目, 但香港TVB D節目俾人睇真係尷尬